nno man's sky呢排更新完好玩左好多

估唔到佢會keep住更新 1.3.2而家版本真係好玩左好多

利申：一出就入坑

佢一出已經係Game of the Year級數
再更新仲得了

當年一出個時已經係世界級啦

Steam 正負評迹轉先經典
應該沒第2隻game做到

nno

有多人未呀

呢排Reddit 好多鬼佬網又吹奏緊

本來冇諗住買，但欣賞創作人既毅力，試下佢la

不如簡單講下係咩因素令你覺得好玩左

有
Gta5

可唔可以唔好再提呢隻game
當年買左ps4版退唔撚到

Pre order here

No man buy

我都買左

一個負去正
一個正去負